聽得懂alice in chains，你既人生起碼高一個層次

有alice in chains既世界，係個痛苦既世界
冇alice in chains既世界，會係個更痛苦既世界

Soundgarden呢？